識玩嘅就應該搞個200萬人大遊行 支持法治 支持法院決定 反人大反港澳辦說三道四

拉到法官支持就少一個敵人啦

tui呢個

重要200萬人和平集會 帶口罩
我睇你popo夠唔夠膽照開槍

thanks 巴打

夠
此po已完。

push

仲信狗唔咬人？未撚醒？

我支持法院大遊行 狗一咬人就係破壞法治

1

應該搞口罩合法遊行

高院only
下面嗰啲

起碼拉一派先

係

推

推！和理非出嚟！香港人出嚟！

但只有連登call唔到200萬

會批不反？
如果唔批
連會場都唔會去到
頭尾封5個站
中間再防線等你過唔到

有不反拎不反 打支持法治牌
冇不反每人去女人街買件i love hk tee 做藍絲

又開工了

推 大道理

200萬有幾多會出黎心照啦手足....

你拎到不反再講200萬人來啦(可能)
就算有不反+班狗唔打你，依家有五十萬已經好好

你拎唔到不反，又係起點TG，一樣搞唔到

冇200萬都可以遊行 起碼畀法官知道佢地不孤單

推，支持

支持法治

你係咪未訓醒，唔會再有不反，有都會一開波就舉旗

照申請先啦
推

我覺得明知佢咁都要試下，因為一定要有大型和平示威俾國際睇到香港人仲喺水深火熱之中同仲未放棄抗爭

你岩岩訓醒，呢期吹過無數次和理非遊行
次次未聚人前就鳩拉，聚左d 人就開始放煙啦

上街唔得 咁眾籌登報出聲得唔得？
港澳辦和中聯辦咁多年做嘜都好 都無人敢出聲指責
係時候要全香港發聲羅列佢地d邪惡手段點樣侵害所有香港人

Push

咪撚下下都200萬啦
你知啲狗唔會比你
實現到

搵鬼丟個水樽出黎就開得

遊行可以？但登報就感覺怪怪

又送頭大會

而家啲曱甴警根本唔會畀你搞到多人遊行

再搞到200萬人，政府實喊，搞咗咁撚多野但冇人割

咁就係popo打壓法治

Push this one